這次運動的危機之一

希望佢地可以無罪釋放
有需要應該眾酬請律師幫佢地

係應該要眾酬請律師幫佢地